Nikon Z7可以話集大成，十年磨一劍之作

對比D850果種吹大左，新機不如D810
Z7響眾人負期望下，我比佢既表現係壓倒性打低D850
畫質，同D850一樣，但有五軸防震，D850太易受震模糊既缺點解缺左

發色，用綠色平衡左D850既黃，影人偏白。

對焦快過D850，準過D850，重有眼控。D850唯一贏Z7就係個3D Track

外型就一定Z7

另外，有熱巴代言

用 live view揀對焦點每次都要等佢完成一次對焦先可以再揀下一個對焦點。 係咪弱智架，對於經常要換對焦點既人黎講呢部根本係殘廢機黎。

仲以為Nikon 終於生性搞返好拍片同live view 點知都仲係咁唔完善

電子垃圾

樓主唔係狙擊NIKON咩?

從來有果句講果句